# T Analog Medium

# # Настройка и установка

1. В качестве package manager в проекте используется Yarn. Для установки пакетов необходимо в корневой директории проекта вызвать `yarn install`.

2. Для общения с сервером используется json-server (установлен был глобально).

3. Запустить сервер api. Пройти в каталог и вызвать `json-server --watch db.json`.

4. По-умолчанию создается `http://localhost:3000`. Если отличается, необходимо пройти в `config.js` и изменить `jsonServer`.

5. Запустить компиляцию Vue командой `yarn serve`.

Установка закончена, удачного тестирования.

## Notes

> Это был мой первый опыт работы с фреймворком Vue.js, работа началась 17.02. Мне понравился этот опыт работы с Vue.js, схож с Angular, потому было проще понять логику кода и разобраться в документации.

## ToFix

* не реализовано сохранение логина/пароля в localstorage
* через форму авторизации можно залогиниться любым набором логин(email, стоит валидация)/пароль, test@mail.ru|12345, но функционал будет, как у не залогиненного пользователя.
